各位手足,勇武抗爭係必要,但唔好俾仇恨支配自己呀!!!!!

天琦：越係嬲 就越要冷靜

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

光

復

香

港

時

代

革

命

Push

同意 幫手推
文宣係要肯定我地既行動同訴求係緊扣
要解釋番點解會有圍警署呢啲行動
點扣番落訴求到

Pushhhh!! 推到俾多啲手足睇到

推

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

屌 好撚嬲
but支持鏡頭下做野
佢地唔洗有好日子過

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

pish